鐘意咗個唔應該鐘意嘅人應該點做？

除咗行動上 block，del個啲
仲可以做到啲咩？

有幾唔應該鐘意？

有另一半 但係對第二個有好感

憎死佢

可以點樣憎 佢無做過啲咩黑人憎

表白之後你會勁憎佢

咁你同另一半有無一齊建立一啲共同目標？

意思係「一齊去建立同一樣嘢，從而投放感情係個樣度，當完成後就可以彼此認同對方」
可以一齊參加啲興趣班、砌下模型砌下puzzle咁
總之就係搵個方法可以兩個人一齊專注做同一樣嘢
最好過程要有啲難度
太易會無乜成功感
咁樣除咗可以忽略第二個之外
仲可以加強到同另一半嘅感情連結
當你地經過一番努力完成個目標之後
就唔會咁輕易嫌棄對方
最好完成後再建立下一個目標
keep住一直做落去